今日係我做感情台台主嘅第2日

大家覺得我做成點

正評者獲得廿蚊去唱k

我覺得睇完title唔入黎 同入完黎唔比正皮個d辣殺 要咒佢地一世冇伴

屌你老母咪撚再比負皮

感情台台主? 叫句春嚟睇下先

比個正評你開心下啦

我係唔會咁易出手

私人醒多兩蚊比你買酒

pish